wifi求救

手機連到wifi 4格
Ipad連到wifi 4格
但2部都上唔到網。。
前日開始先係咁
可以點算